美帝sf巴絲

有無係三潘市或bay area ,okaland 附近住既巴絲
Exchange student 都可以入黎 吹下水 交流下 識下大家。
因為係呢到住無朋友真係好悶
利申岩岩上岸 好悶 無朋友

留名加wtapp或者tg group

Tg加

毒撚無人理

Bay area 甘好玩都話悶,咁你去其他州未死得??

求教學 有咩好玩
放左學工之後真係

去下 D&B 去下篤波

咩黎😭求教學

毒撚十連不是夢

我今個星期五會同屋企人過sf

O係 Serramonte Mall，你有無揸車？有就 280 會經過，無就搭 BART 好似轉120 巴士

你當係 Game Center，你宜家讀緊咩呀？去 orientation 會識多好多朋友仔

入group吹兩咀

其實我係香港讀緊大學 ee major
所以我sem break先返黎
次次返黎都好悶

等畢業再返美國定居

十連毒撚

毒撚無人覆

十連

1

2

3